1. Прочитать:
	sams_teach_yourself_sql_in_24_hours_5th_edition (Part I - Part IV, Опционально Part V)
2. СЛОЖНОЕ (Опциональное)
	Вывести строки таблицы, подставив рядом с каждой ее порядковый номер в результате. Например, таблица PRODUCTS
	ID | NAME
	10 | BREAD
	21 | MILK
	32 | COOKIES

	Желаемый результат:
	1 | 10 | BREAD
	2 | 21 | MILK
	3 | 32 | COOKIES

	Решить следующими способами:
	1) С использованием "плюшек" СУБД (если в СУБД есть что-то, что не входит в стандарт SQL)
	2) С использованием подзапросов
	3) Без использования подзапросов, "плюшек", дополнительных переменных, хранимых процедур. Исключительно чистый SQL-92
3. Установить MySQL +
4. Создать и заполнить базу данных, используя скрипты из книги sams_teach_yourself_sql_in_24_hours_5th_edition: APPENDIX D и APPENDIX E +
5. Вывести первый пропущенный ID в таблице. Например: +
		ID | NAME
		1  | Vasya
		2  | Petya
		5  | Natasha
		7  | Sergey

	то запрос должен выдать 3
6. Решить все задачи из Part III и Part IV этой книжки (в ней есть ответы, но убедительно прошу решать задачи самим и только если не смогли решить за 2-3 часа посмотреть в ответ. Мы решаем не для оценки, а для знаний)